Tesla跌市,有幾多人用sofi放唔到貨?

留名恥笑

我地買tesla係買人類既未來
技術性調整驚西咩

Sofi?仲唔放遲下又死機放唔到架啦

苦主們開始出現囉

雷雨巴打見字請回
想問aastock同富途啲指標呢
當我睇macd 點解佢個軸唔同嘅
一邊0.幾 一邊1.5幾
DIF同DEA唔係分別快線同慢線？
MACD先係減完之後嘅柱狀圖嘛？
RSI又係 爭成10個

係,我都唔知佢點計

睇慣左就冇乜問題

睇唔慣就睇返AA